★返工=?? 工作壓力爆煲 男子車廂自製毒氣室尋死

今日(10日)早上7時許，秀茂坪寶達邨多層停車場，有保安員巡邏期間發現一輛本田私家車引擎開動一段時間，唯私家車未有離去，保安上前查看，赫見一名男子躺臥在司機位上，而車尾死氣喉接駁一條膠管直入車廂，疑有人自製毒氣室自殺。保安員敲打車窗但男子已沒有反應，大驚下立即報警，消防及救護員趕至，將昏迷司機救出送院搶救。

警員在場調查，證實尋死姓何(43歲)男子亦為車主，報住在秀茂坪邨，警員在車上發現一張疑似遺書的字條，內容寫上「原諒我的軟弱 十分累了 愛你們的每個」，稍後聯絡事主親友了解。據悉，有人近日因工作問題不開心。

工作問題不開心
工作問題不開心
工作問題不開心

肯定又係it狗

我工作開心

返工有野學 又有錢收

I love working

x100

又浪費條命

Maybe can't work ,too unhappy

垃圾，唔去解決令佢唔開心嘅⋯

真心最慘呢隻

樓上4獸全是slave 可以不理

橫掂都要死點解唔做番D嘢呢

which 4

保安應唔應該即刻爆窗

怕俾人追究

死唔去

被拒入境（冥界）

Need work for 10more years